converse 討論

見到日本對100週年想屌對
React 底好唔好著？

圖?

狗也不屌

樓主入去坐左十年？

1970S完勝

呢對唔係100週年特別款咩
仲有4色

幾錢

問過580代購
不過想知好唔好著
諗緊lunar底
1970s
定呢對

有navy色
好想買

有對1970 泥黃 好撚易襯衫

泥黃又係正色
諗住屌對全白

有冇著開one star嘅巴打？

React 底同1970三星底 感覺差唔多

React底係邊隻？

One star J

想買對白色/粉紅色高筒但唔知買邊款好

連登冇人著converse咩

巴打上網買？

實物無咁好睇，
但react墊幾厚幾舒服

之前zalora買咗對
依家中咗毒
Btw樓主都唔見埋

最正一定係converse addict
不過係日本都唔知邊到買到

同1970三星一樣咁好著

而家買完黑色高低筒之黎逢親見到新顏色靚都想再買

Jack Purcell

Addict版都想試下但係好少量，又唔係成日出

邊款黑低筒靚

依對 一百週年 點睇？
想買對navy

啲色好難襯 佢新個季

低筒classic色 邊隻舒服啲
著過高筒腳板痛到仆街

最basic果款allstar

邊度可以買到All Star Hairy Suede黑色

啲款十年如一日

Jack Purcell係咪被Rick Owens 抄襲

細細個著黑低筒同全黑高筒，而家著lunar底黑高筒

其實係咪真係舒服好多？

想買留名

1970s

諗咩？買啦

歷久不衰
btw真係愛嘅
啲色追到你仆街

One star先啱

lunar 底既jack Purcell 邊度平 ?
尋日見尖咀$499想買

純白低筒有無話咩款好

1970s 正到。。。

請問有冇巴打啱呀？ 我前嗰排買左但發覺買錯左size我著us9但買左對uk9 想500蚊放左佢 全新有單，希望有巴打接手等我買過對新鞋新年著

唔撚記得擺圖

可惜我都係著us9

近排入左對1970泥黃色 鞋踭刮腳點搞？唔想著長襪

有冇巴打知道邊到有得賣呀？

邊入

邊到仲有1970買？
想入對！

Converse 專昌店都好似有

次次去親唔係斷碼就賣晒

有無jack Purcell 撚

同問邊度入

諗左好耐買1970好定係pro keds 好

巴打係邊入？ 上網同專門店都無曬

想問one star 74 fragment 果對有冇偏大或者偏細？

利申：1970著9號

一定係1970

我兩對都有

巴打係皮定布啊

有冇巴絲知台灣多唔多地方有得買1970

買左對made in Japan 既黑布高筒

點解咁多個都話買唔到1970
我早1,2個星期買泥黃都好易
試下上FB搵 XXXXboy 唔知仲齊唔齊

搵唔到泥黃高筒

Me2

Kick lab 同 Billy's 都見到有

xxxx is ?

Lazyxxxxx

只有addict
先贏到addict

One star

布呀 黑色高筒

我見日本好似賣好乖

泥黃冇哂
仲有冇咩地方會有？

有對泥黃高筒 但唔1970,係made in Jp版
仲有對低筒1970
Btw vintage愛好者表示1970比對mk偽韓著柒哂
利申converse死忠

仲有咩地方有泥黃1970 Lazy xxxx 冇岩既size

喺香港根本冇機會買到 addict

1970同普通版係咪一樣size
同埋巴打們知唔知美國邊到先有得買

Converse Jack Purcell 點睇

幾鍾意呢對白色

日本仔都要搶啦
加上又要少出

不過藍靛
紫
泥黃

著出街真係有份成就感
成街都係cons又無人撞色

泥黃真係正到仆街 特別得黎又夠百搭

又屌咗對

個個都淨係着黑色 1970

日本無出1970嫁
1970係美國出
係日本買自然好貴
如果日本買就當然買addict

泥黃 邊到仲會有啊！

高低筒都有

jp

邊度仲有粉紅色1970 eur41

邊度？我鳩衝去買

Lazyboy 睇佢個網好似有

我都想知

平賣全新黑色真皮高筒
因買錯size 鞋底可睇到全新的
$300 有意請留contact
thanks

Size 係us 6.5 euro 39.5

最大得eur39.5

有冇人對mmm x converse 仲有興趣 未著過唔岩碼想放左佢

呢對都正

唉，好後悔。之前無買

請問有冇人知黑皮高筒米白底邊度有 要44.5
係咪1970s款嚟？ 我上網睇咗好耐都唔知
麻煩曬咁多位 我真係好想搵到

想問下1970s 後面個牌一星同三星有咩分別 我見有2隻

push

想買呢對 唔知算唔算泥黃
Chuck taylor呢對個底好唔好著 朋友話converse有個款個底係用咩波鞋技術整 好舒服

O岩o岩買左chunk Taylor ii 黑色

個底舒唔舒服 想買

Ok o既 點都好過舊chunk Taylor 先
但個鞋型firm好多

邊度有得買返1970隻鞋帶？
本身嗰條污穢左同就斷

琴晚著呢對
以前儲左30對上

有一對日版米色底豹紋以前唔識洗,
比我漂白水浸耐左..........

有無話邊度買jack purcell平啲

低筒都好正我覺得

呢個就係新個個波鞋底？

點睇呢對？好想買

連chuck taylor 2對粉紅色都冇碼

Nike Lunar 鞋墊

Chuck Taylor I同chuck Taylor II都係？

Ct1咪最基本果隻all star

Ct2先有lunar

呢對好正

好靚

呢對係咩？

呢對同 john varvatos crossover 上網訂 size 太 fit，應該要買大一個 size，只出過幾次，呢對有冇人有興趣？

ALL STAR FF-BOOTS Z TR SHIN-HI
呢對係咪絕左版

樓上張圖既高筒

依對邊到搵到？

新手求教
想買對黑布高筒
出街望過
all star d 料比人感覺好似淘寶咁
chuck 個底令身,感覺好膠
有無d個底無咁膠,d料又無咁假既高筒

Buy 1970

日本版同1970比邊款舒服d

最舒服係咪chuck taylor II?

想買對日版 有冇咩網/代購推介
同埋想問下size係咪無乜大分別 我見有人話日版頭會窄少少咁

邊度有jack purcell signature 白 買

Pro keds靚啲
利申2對都有

留名

1970同lunar 鞋墊邊個舒服啲

想買對 commes des garcon play crossover
香港邊度有得買

放左未？

同問
btw 黎緊出果對fragment ct 邊度有得買

實體舖唔知 但網上嘅話end clothing 有

End clothing 1對定無論幾多對都shipping fee185? ?

呢對addict完全係無敵
一定無可能買得返架啦 諗住買對白色1970 拎去比人改 油呢隻色上去

好正呀
幾錢入嫁？

好似係咪都185 所以你成日見啲人出面開post夾單

有冇人想夾呀係到

Addict 幾時岀新一季？

Addict點買到
上網都冇哂
而家入左對1970

米白1970真係好正

咪話無可能買到
日拍好耐之前見過要2000hkd

入手咗對ct2 shield canvas白高筒
個墊真係好舒服
但係個腳掙位係咪通常都蝕得快？

好想要黃色1970高筒

高未爛就買埋對低

呢度一個
想要黑色果對
end有無話邊日出

留名

想搵對有貓頭圖案個D converse
請問果款有出架咩

我之前見過有同事著呢款

冇人應

係呢款，想知邊到有

converse 版白飯魚

呢對正野

高筒是咪1970章定係all star?

有冇人幫我

邊到有

Converse 1970

Comme des GARÇONS 專門店
low: $13xx
High:14xx
好似係，無記錯既話
之前好彩九百幾入左對🤘🏻

英國 800幾

Fragment x converse 邊到可以入手

香港邊度有
英國咁平 試下搵fd買

All star

大家着converse會唔會sip條褲管入鞋定roll起？

Cargo pants 摺又得唔摺又得

1970s 同日版係咪都係鞋頭白色位短D?
但1970s鞋底厚D?

咁100週年版呢?

1970同 普通all star 一樣size?

End

巴打有冇tetegram?

大家覺得邊隻好睇D

皮章，垃圾

100週年最靚
不過唔知點買

中間

呢款都好正
唔識簡

LOOKRIGHT 做緊折 70S 全白 4百幾有對 我覺得幾抵玩

諗緊買唔買100週年

諗住要對全白唔知JP好定CTII好

飛轉日本咪得

LOOKRIGHTT?見唔到佢有賣Cons喎師兄，定係已經極速賣哂啦

咁又唔洗，除非你咁啱去或者有fd去

1970s 個底係咪厚d舒服d

想問各位巴打會點洗對鞋？
對上一對cons已經係中學年代 個陣都唔會洗相隔十年先係英國見平買左對
而家有啲污糟 特別係啲布 想問點洗

Sorry 講錯
Lazyboyzz

上邊好正

污糟先正窩

有無人同我一樣覺得converse超唔好著
之前買左對1970黑色高筒
著左一次就放左
對腳好似唔係自己咁

Converse 都係好襯同靚姐

無人覺得1970條鞋帶好快殘？

已經斷左一條 搵左第二對1970條鞋帶換住先

冇錯
要舒服一定係買波鞋
著cons有陣痛期
過左就ok

轉左nike 鞋墊都會陣痛？

係咪一齊夾
即刻down番個telegram

JP for sure

但知唔知邊度有賣 唔想網上買

普通converse 高筒依家幾錢對？係咪專門店買就pk?

自膠

有Lunarlon見 五百幾

Oldcfuck
想夾

女人roll腳都話露出肌膚引腦魔奶腳跟

男人老狗roll起露腳毛托柒
未聽過有gay界腦魔

日本有無地方有機會入？

其實除咗個logo ，仲有咩特別？

未買過converse，想買對高筒，邊對抵屌？

有冇巴打知邊度有薄荷綠1970s？

見人放1299 好貴

香港有間樓上舖 Lazyxxxx 好似有新貨

邊度可以買到呢對???

有無巴打知100週年仲有無貨
黎緊飛 想屌

End 8xx

無碼

想問下有泥黃色70s嘅巴打平時係襯咩色衫褲同埋行咩style

其實有咩分別？ 睇款覺得1970靚d

鞋底鞋墊唔同 條脷有記憶海綿
高筒版logo仲有metallic色

one star邊度有得買

End 有泥黃底筒 屌我想要高筒啊

泥黃高筒係咪全世界都無哂

出左？？

好似多兩個月出過
依家無哂

好似出過低筒only

好撚想要高筒
有無巴打有燶路

推

一對70，一對mij

想要對 cdg x converse 1970 43
有冇人有？

想係end入返對70s 有無人想夾運費

而家好難搵
it有得賣應該！

冇人開converse tg group

今日去睇過已經賣哂

巴打覺得70同jp邊款舒服d

諗住聽日出去搵下有無白jp signature 如果有巴打知邊度有or 好大機會有可唔可以講聲 感激不盡！

一定係70

泥黄我高底都有
我中意低筒多啲

台灣1970s好抵買， 特貨nt$1980

fragment x converse 1970

肥文70

有咩色

搵到 無碼

d detail 位好正

想入手對泥黃底筒 邊到有

End 有啊巴打

話說 岩岩見hbxhk個ig 好似就黎會賣conv 佢張圖有泥黃高筒

其實美國個邊應該入到貨？

真定假先 ig唔係咁信得過

End見到有 計埋運費800走唔甩

我都買左 諗住換反白色鞋帶

hbx ig shop...?
巴打你認真定假膠

買少見少啊 搵人夾運費囉

無出街睇
想知米白 70 hi 仲有無得賣

賣假野？

Btw 1970點分真假

巴打有興趣可以share運費 想買米白低筒

三星章係最正的

呢對真係冇得輸

左上角
應該搵唔到

而家難搵 呢隻色之前addict出過一次
之後1970又出即刻狗衝

中間最正

唔知有冇巴打同我一樣 等緊呢對紅色
幾年前miss左 一直都唔撚出返
知道黎緊香港可能會有 一定要入

黎緊 5月 係咪有黑色addict 出

黎緊仲會有咩色

紅hi & ox
黃hi
綠ox
湖綠ox
淺藍hi
橙ox

入咩色好

真係睇個人喜好
我就想全部入撚哂
隻隻色都好靚

我一對高筒都無 所以想屌對 HBX係咪今日有

聽日6pm後

低筒chuck taylor拎留名

腳不可一日無converse

我好似六年嚟出街都係著converse

紅色
粉紅係咪唔會再出

有無人知邊到有藍色

邊到有得買泥黃筒

粉紅高筒新港細it有 $639

粉紅lazyboy都好似有

紫色可以係邊買？

收工遲左半個鐘乜都禁唔到

Hbx 各位衝左未 齊size

禁入去佢寫 沒有相關商品

粉紅泥黃都冇晒size 用對湖水藍算

今日先屌咗兩對converse 仲屌唔屌對70's 橙色低筒好

唔通睇運 ?我仲買到泥黃

我都禁到對泥黃

不過唔知點解，得泥黃有人搶

好野自然多人爭

有冇人諗住入對made in jp

泥黃賣晒了

橙色低筒都就賣完

靚係靚，但唔舒服

想問jack purcell有冇lunar底

十年前著過，行到腳痛

結果買咗對橙色低筒但好似買大咗半個碼

想要粉紅 得返啲大碼

HBX 賣緊果隻唔係紅咩

佢個size chart好似錯

姐係點
我之前對1970買US9 但Chuck Taylor II 係買9.5
我啱啱見1970無晒9號所以買9.5 唔知差唔差得遠 希望綁緊個鞋帶就著到

半碼差好少 放心

希望啦 等收貨

發覺真係買開有舖癮 買咗幾對CT 都未夠喉仲想買JP

迷彩戈對都幾出色

不過真心硬到仆街

新出呢對都正

巴打黃色賣唔賣？ 係乜碼？

Hbx冇泥黃低筒

賣左搵唔返

個對唔係淨紫色黎
係一邊綠 一邊紫 中間鞋舌紅

頭先買咗綠色
諗緊買唔買紅
但紅好似好難襯

vans著us9.5
cons應該著幾多 洗唔洗大d
btw紅高筒

miss 左cdg vans

巴打們高筒會點襯

綠色低筒入手了

有無巴打都未收到第二封email？

status都仲係processing，好驚order唔到

低筒易搵 韓國個邊應該大貨

有
但成六七舊水

你見個墊有綠色九成係lunar

JP signature 香港好少見 一路都好想買

Thanks for sharing

睇官網最平果隻lunar底七百幾
仲要無左笑口

係咪m series個隻？

標榜防水波鞋底 好似幾正

屌，之前買左對泥黃低筒，但而家有高筒好想要

買埋啦

100週年(7000yan)同MIJ(12000yan)大家點簡

係呢隻

未

想問下ultra boost 1.0 us9 converse1970買us9會唔會大好多？ 大左加鞋墊加唔加到？

mij

呢隻黃色好正 有陣香蕉味

專門店幾時有新果幾對1970

同問

hbx好似送咗貨

兩日

已經到左 好彩今日射左波

我都到咗 但佢話打我電話無人聽放咗落保安度

CDG 同黃色hi

我UB 著10.5 CONS 著9.5+鞋墊都FIT

正
100周年新色

黃hi 易襯？

泥黃 紅色 淺藍都好想要

終於搵到天藍70

今日去朗豪坊屌左對70米色
$480咋
順勢問佢新色門市幾時賣
佢話4月頭
各位上網買唔切既巴打準備喇

仲有人著con屎架？ 細路仔咩

係呀

converse 個ig 新promote片好撚正

知到門市4月有得買就cut 左HBX單了

有一對高筒黑色

想入手70 黑高筒
有無巴絲有折

cons專門店買兩對有八折

有無巴打一齊買

之前上網買對黑色70三星兩隻鞋唔對稱
宜家想買過對，唔知門市仲有冇？

70 高筒？ 門市有 一齊買？

Navy

1970

屌門市得10us
有冇11or 10.5

咩色

黑

新手想問邊隻底舒服啲?
1970係唔係? 日製又有乜分別

六九巴乜又係你呀

你又有玩converse?

日制賣手工，但70舒服d

今日天氣好岩依隻色

我有同事今日去專門店問佢話24/3星期五門市有新色
都留意下先

Catalog 咪有8折，唔洗夾啦

好靚邊到可以入手

70 高筒原價係699?

暫時好似日本先有

Ksneaxxx好似有

屌 唔係香港

琴日都有問到LAZYBxxxx 佢地都話全香港今個禮拜尾下個禮拜頭一齊出新色 期待橙色低筒

橙色低筒真係好正 著緊

屌買咩色好

泥黃高定低好
綠又有心動想買

泥黃高啦~

正有此意
有黑同米色低
泥黃買就高
仲想屌多對綠

上面對藍好撚正

門市幾時出泥黃

停止放毒 好想再買

得低筒，今日先問佢有冇高，佢話冇

邊度有

巴打想問下條短褲邊到買

早幾日hbx

但計番應該要千三蚊一對
好似有啲唔抵 係去日本旅行先會買得落手

今日天氣好，一於著新鞋仔

好撚正
屌

有無巴打可以有1970泥黃後面黎睇下
點解有d係全泥黃 有d後面中間條布係啡色

係高筒黎

回家影比你 預10點

Thanks bro
唔知係正常定點

有對黑色高筒 見到今次有咁多色真係好難揀

我果對係啡

啡到咁？

差唔多手

巴打介唔介意影黎睇下
你係邊到買？

我google係咁樣

同你真係差唔多
我係HBX買 會唔會係新舊款問題?

推到其他巴打入黎答
好撚驚著左假野出街又唔知
利申ig shop買

converse 好似好少假嘢 我都估係新舊款問題

希望係

Fb: Converse hk

有冇巴打end夾運費
睇中左對泥黃低筒 運費好貴

屌 好靚 太多色好難揀

有

泥黃低筒沙田門市病仲有9折

聽日門市係咪有新果幾對出喇

好想買泥黃高筒

經過門市見到白色1970 忍唔到手買左

我好似識你

反而想買End 對米白70s低筒 求夾運費

唔好同我爭

巴打後面係咪都係啡色？

有冇手足聽日去專門店買新鞋

買返平時個size定要買大/細？

屌 見到隔離vans新出款鞋都幾正

去朗豪坊 話4月中先有

MIJ 全白Hi

Fragment

澳門人 有冇巴打可以幫幫手

泥黃邊到買？

Converse store 第一水出果陣買 著咗差唔多3年

好耐冇著converse, footlocker做特價$200 都唔洗買左對返黎

黑鞋帶好似無咁靚
搵條120cm白鞋帶都好撚難
最後要taobao

Addict

比前幾頁d人fake左

系囉佢話4月中先有

會唔會唔好著 同vans 比？

系你老母啊 字都唔撚識打 買乜撚野鞋

邊到有得買 搵左好耐 想買依對同泥黃低筒

識addict就是死忠

高筒加jogger會唔會唔夾？

我就咁幻想就覺得怪怪地 不過要著落先知

比nike收購左

就算唔用lunar鞋墊都搵其他nike墊

無以前咁硬

會

Navy Blue 仲有冇機會揾到？？

想買呢隻，香港門市有冇三粒星

唔該曬

見到好多日本妹著 好想屌返對 心心真係好撚kawaii

伸手搭單一問
是咪專門店先有？

問過FB 得朗豪坊同銅鑼灣有

巴打對迷彩係邊到買

Nike著開us9.5
買uk9岩唔岩

外國撚呢邊無1970 上網買算

沙田

想放對泥黃低筒買對高筒，有冇人有興趣？
著過兩次，size 36.5

有無泥黃高筒？

1970買返平時個size定要買大/細？

買fit size加鞋墊

我係平時size -1

呢隻係咪hbx之前個隻藍

日本，呢對mij

好撚硬個底 唔係我買左

朗豪坊catalog 黑高筒有discount, $575

有冇navy low cut

呢對冇得輸 買完差唔多日日著，依家著到殘殘地唔捨得再著

我都有呢對 但個心心太搶眼 所以攞牛皮膠紙遮咗佢

-1咁多

邊到買？
It?

4月3專門店先有？

eugene tong上連登

Chuck 70’s 於4月3日起在以下指定Converse店有售。
建議零售價: 高筒(HKD639)/低筒(HKD599)

- 朗豪坊
- 花園街67號
- LCX
- 南豐大廈
- 希慎廣場
- 沙田新城市廣場
- 澳門威尼斯人

(產品顏色只供參考，請以實物為準)
銷售詳情請向店舖查詢:

門市邊度仲有

有冇巴打有興趣

正喎

今日係k11個間見到有低筒泥黄做緊9折，539

邊度

限量十個?

megabox "中央處理器" 間唔中會做特價，1970唔駛$300對 兩對以上重有9折。
唔係成日有，經過可以去睇下
我係果度買過七對

點解去專門店睇1970全白都淨係得皮款？想要帆布 其實全白有無帆布？

之前見到1970有全白帆布喎！

人在日本，有冇巴打知邊到有機會可以買到addict？
已經搵左兩間Converse Tokyo都冇

巴打 converse tokyo 仲有冇100調年版high top?

我記得就應該冇啦，得d mij款

大家估下3號開賣會唔會排隊

End clothing有泥黃低筒 但唔多Size
要既巴打好快啲狗衝

香港專門店都有啦

唔洗啩

想問香港黑色高筒幾錢
人在英國 諗緊而家買定返香港買

做緊58x好似，catalog

白色章嗰隻款喎 係邊間見過？

仲要有9折

夕陽牌子
有鬼人排

買左對黑色先同我講聽日有得買黃色

Navy 低筒1970店會唔會有

好似好多人想買咁
睇人講可能會扣起d貨係收銀唔比買

黃色可能搶手d

扣貨，屌佢老母咩
投訴佢老母有冇用，如果真係有

聽邊個講？

自己睇下fb啦 邊個講

扣起d貨唔比人買對間鋪有咩好處？
況且今鋪好明顯唔止香港有 根本炒唔起

想問下今次出既太陽花黃同之前既芥末黃有咩分別？

以前後踭全黃 今次後踭中間塊布偏啡色
好似係

Converse都炒真係痴撚線

岩岩買 都有十幾廿個跟住排
好多人買黃色高筒

買咗黃色，朗豪每個碼好似得一對

最哀無寶藍

邊隻寶藍

仲要有9折 花園街好多人買

你肯定有9折

好肯定

係呀 9折

上星期好似兩對8折 無左

朗豪坊有冇高筒泥黃？

有，2分鐘前買完
但好多碼都斷左，要買就快手

要收工先去到

好在早兩日係k11買左低筒泥黃

個隻同今日出個隻有咩分別？
早幾日經過見到有9折

邊到有黃色低筒買？
去lcx得高筒

就咁睇
佢今次番啲款又真係exactly facebook個post果幾隻
本身想搵黃低筒

點知 紅黃藍就得高
其他就得低

頭先去朗豪坊果間 黃高連架上面果對都賣埋

啱size添 但好遠

巴打住沙頭角 ？

唔係 不過返緊工放工去到唔知仲有冇啫

啱啱係cwb希慎買咗黃色高筒$570
We are all yellow!!!

咩size?

買左藍色

買左黃色高筒
唔係專門店
好多貨

邊度仲有黃高筒？
岩岩收工

Where ?

出旺角定銅鑼灣好？

最後去K11買咗黃色低筒
好似有好多貨咁

有黃低筒咩
去希慎得高筒

K11有無高筒黃？

有九折真係好抵屌

知唔知邊度仲有高筒黃？

LAZYBOY一陣網站都開賣 橙色

K11

幾時連黑色70都變成限量㗎

唔識分

問左個sales姐姐話最後兩對同之後應該冇貨返
即刻狗衝左

買左對紫色

如果有寶藍就好

上網 外國未有 600有找

等我搵搵先

開賣左啦，即刻禁左對藍色高筒
多謝巴打報料

［member]caxxlog [/member]

屌

FAIL [/member]

可能有emoji係度

我岩岩買左藍先話我知

買多對囉 我都有兩對70 遲下應該會再入
屋企全部cons 落雨出街都唔知點算

好奇想知top1係咩

agger
利申一對1970 一對普通

藍都靚

仲想買多對綠低筒

兩對1970 一對ctII
想買埋JP

最後入多對黃色高筒，無憾了

冇得試 買大左

1970咩色

橙同黑 想買埋藍同黃

聽日去睇埋藍有無我size
有就要埋

有冇巴打知綠色邊到有

藍色變咗黑色 咩effect

已入手 見到綠色同隻酒紅都J得下

Where? 有咩size

Catalog 大把

converse x neighborhood嗰對好靚！！！

Catalog 冇9折 但有size

睇到條街明顯多左人著1970

但有啲高筒襯jogger 係有啲怪

泥黃氾濫

幾年前都無咁多人著

可唔可以增高？

應該冇乜人有

1970 除左靚之後, 真係麻麻...
我著左一兩個月, 入面D 布已經開始爛....

最後都係轉投返最愛的VANS

想問邊到仲有泥黃色

襯jogger個d 一定係跟風mk
闊褲最好睇

著緊牛

突然覺得屋企個對一星版黄高好罕有

牛都得

有無人會抽？

想問下1970low cut 買大左小小加唔加到鞋墊？

做乜多左咁多人著1970。 韓狗著完定咩事。

連登燈完

闊褲白襪

好多人話converse係毒撚鞋 結果燈到余文樂著

白襪邊度買好

其實余文樂好耐之前都已經有著

其實我覺得converse不嬲都好多人著 長青款嚟 只不過佢出新色啲人先追返

個日開賣見到全部都真用家

jack purcell

JP 都好正

其實converse vans哩類 本身係原自於街頭次文化 從來都冇消失過
同時又易襯 隨時街邊啲師奶阿叔都有幾對
不過要著出味道
個人覺得 闊褲/蘿蔔褲、 窄/直/闊牛仔褲、短打 （+白襪）（歡迎一齊討論）
jogger算係近年高機能既產物 放係ultraboost果類鞋上面係唔錯 但converse就格格不入

樂囝不黝都有著啦，佢玩Addict 1979姐。
BTW 黃低/高邊度仲有？

係咁打錯字。

1970 黑色
高筒 低筒各一對 uk9
外國買 訂錯size
平$100賣 有無人要？
留tg

低筒應該唔難搵
高筒上ig shop搵下 應該仲有
但要識分 小心買左假野

姐係幾錢?

低筒傾訴心聲 FFalice

高筒
TEL mullen369

各位巴打點睇呢對

有d心郁

求其hm都有啦

呢對都好正都心郁
上手超輕，但$999

cons襯闊褲有冇圖睇下

類似咁啦

邊忽闊

仲以為呢類

hypebeast果班人咪成日闊褲cons囉
上ig睇下

我都估唔到慢慢推推下 都接近30頁

呢幾日已經敗左一對紅，黃高筒
今日又忍唔到手買左對綠色低

入完對MIJ白 想入對1970黑
太易襯了

另外想講朗豪果間寫到明無折，
但係波鞋街果間又有九折

邊到入抵

綠色邊到買

而家專門店仲有冇貨 都出左差唔多成個星期

條褲點睇

一係唔好扣鈕
一係換條窄腳褲
我覺得

乜？

係咪褶左好多野
個褲腳望落好大舊

始終都係覺得窄腳褲襯起上黎好睇D
但衣著野自己鍾意就得啦

哩類算係cargo 闊就一定
闊褲應該係

男都會咁著咩？見親都係得女著

求邊度仲有黃底筒1970

波鞋街果間

最起碼咁先叫闊褲
上面個條極其量都只係普通直腳cargo pants
可能人人定義唔同

我搵得唔好

交流下
會著converse既人已經唔多
尤其近年真係波鞋玩哂

反而想搵上面綠色果類

闊褲正

呢種style 既褲去workware 搵啦 實岩心水

呢條應該係wtaps黎
自己都有條
但價錢唔親民

巴打們係咪通常都係闊腳襯高筒
想買對高筒但唔知有咩褲襯得好睇

窄腳 闊腳 牛 都得嫁 其實好百搭
觸執毛個阿水成日著converse高筒 佢襯得好好睇

take5

Wtaps好似要近3k?

邊到買先有折 唔想食正價成六舊水

1970正價買到咪算係咁

當年買七折而家正價

窄腳褲 著翻nmd算啦屌

咁多位巴打覺得呢2對點？

買到先算啦

知唔知邊到仲有泥黃高 好想買

知既巴打可唔可以加密話我知

真心唔識欣賞

利申 NBHD FANS

見到gp有人賣緊泥黃...但8舊水

cons都炒 咩世界

咩碼先

最好就放唔撚出 不過實有傻仔接貨

泥黃睇post都知搶手啦... 實有人炒

有冇人知邊度有得買converse addict ?

係外國網買左呢對 隻色好正

仲有想問下泥黃高筒你地會襯咩色
諗到闊褲卡其色就諗唔到

軍綠應該都ok

shoebuy 買咗對USD32.87

呢對都好著

小弟硬係覺得闊褲好難著得好睇
我習慣襯skinny/slim jeans

當70s再同vintage冇關時...

係up mud鳩？

之前沙田果間有

唔識欣賞

當1970唔再係for vintage style...

agger

見到人襯爛牛窄牛 好撚想死

1970 變哂質比人著到...韓國又好hit🤦🏻‍♂️
個個都oversized 窄牛roll腳

不過我都會繼續買

有無巴打知幾時有藍色個對
期待左好耐。

韓仔好多都係玩vintage喎

邊隻藍

有冇人知邊度有呢對賣

之前上過workware睇 覺得真係太闊

有冇巴打知其他闊褲選擇？

窄牛點解唔襯converse ?

唔係唔襯，但converse係行復古style

呢對藍，好正

認真咩？
以前d punk都係窄牛襯converse

講真converse真係百搭嘅，無話復古就係一定直筒或闊褲

我係end買

棗紅

我意思係70款、one star款

Agger

Size 大把仲要齊Size，做緊過70 free shipping

加密嘛巴打 益哂cdrom

咩brand?

Style的野邊有定
下下限死咩
而家人著鞋 定鞋著人

補多句
正如vans 本來係踩板look
但你唔會屌人唔著踩板look做咩著vans
放低番d 衣著定型 出街先唔會個個一樣架ma

So true

converse鞋頭,膠鞋邊污糟可以點清潔？

有冇女裝？

樂仔著泥黃

樂仔

呢對專門店係咪冇？

跟風潮要嚟喇

呢對好似同fragment出

搞完nb搞cons

mccoy?

上面巴打個網係咪已經無左FREE運費

你係咪唔夠數呀 要70喎

買左兩舊水都要收

終於揾到

屌 正喎

上面唔好盲反啦
Fishermanlok唔係依家先著1970

Btw點解鞋頭好似唔係平時1970咁細？

nigel cabourn x converse

角度問題

靚色
咁多點買得哂

邊度買
屌撚死您 巴打

揾fd韓國帶翻黎

都係既，但始終有d褲唔襯呢d鞋
jogger真係

韓國貴過hk

又黎限時Free Shipping

圖？

買咗勁耐，爭啲唔記得咗嘅b&y

有無巴打知邊到仲有70S米白高筒
淨係見到低筒

End有，好似做緊免運費喎

加密好喎

巴打唔該你先
其實end我有睇過，但我淨係見到白，無米白喎
係咪我眼花

end 都要加密
正常上網有買下野都會識掛

1970有mij架咩

Dickes 874 同con屎簡直係絕配

Converse Addict
色特別D咁

roll 到啱啱露出襪,好似好睇d🤔

唔鍾意見到dickies logo

個logo應該係屎忽位見唔到㗎喎

正面大脾位唔係有一個咩

唔岩腳就
nike addidas啲波鞋著開US9

u記修腳褲襯高筒好唔好睇
都闊闊地

一入黎見 免運費又入左對米白HI

tg

有冇巴打知道邊到有70s低筒泥黃色賣？搵左好耐都搵唔到自己碼
利申：70s黑色高筒著US42

仲以為乜野原因

點知只係強加個人價值觀
講樓上窄褲闊褲

超~而家著奴隸裝咩

CWB 希慎 try try

有冇巴打會短褲襯cons

low top 襯短牛仔褲

新手一問，專門店門市 '70 ox $599 係咪唔抵買？

我以為香港cons專門店已經冇哂泥黃70s 咁我去睇下先 唔該巴打

好似出街都好少見人普通短褲配CONS

巴打你條874感覺仲窄過我著緊嘅873

有無人諗住買gortex 嗰對addict

我！ 但唔知邊度有得賣

想問下巴打dickies 褲係邊買？
唔係好敢入門市試 d staff 好惡

我都係問呢水貨舖咋
開我2150唔知買唔買好
日本賣22000yen未連稅

邊間？！

tb開嗰間

再熱啲會多人著掛
自己鍾意點著咪點著

Goretex係正 但addict唔買黑色啦 買得addict就買特別色啦

試完上網買,staff幾nice,同佢地吹下水都得wo

上dickies 官網?

agger
窄褲闊褲都著

其實想睇下人點襯姐
但cons真係好易襯,又好睇,平靚正

amazon特價時買最平 不過好易錯size

呢條就midwest買嘅 有陣vintage味 好撚正

琴日見k11仲有

根本就係2派唔同既人

要堅持果d就係傳統派 正如黑色西牌一家襯黑皮鞋一樣
另外就係時裝派 鐘意mix n match

邊派好d就唔講啦

西褲

細個著到我腳痛 依家有一對只擺不著

普通ct個底係好撚好撚硬同好撚好撚痛
著開boot都著唔慣

唔關事 係有人天生腳型唔岩著converse
好似係

有冇低筒撚
可唔可以影啲圖睇睇？我諗緊如果買可以點襯

香港見過阿伯著黑高筒
佢又乜派

見佢又著得幾朝氣

有無人知one star pro邊到仲有得買呀 好想要

仲有冇人會著牛仔褲襯1970

想買條Slim cut（唔係貼身Skinny 即係好似條874咁褲管直落到褲管少少修咁）爛爛哋嘅淺藍牛 最好有Red line

差唔多半年前U記做過199 但冇買到 而家冇靚價仲冇埋隻款

襯黎襯去都係深色牛

想買條Tcb 好似唔錯

睇咩色啦 黑con屎深淺都襯到 不過淺色正啲

CONVERSE X FRAGMENT DESIGN CHUCK TAYLOR 1970S TUXEDO

原色牛

有無巴打知呢對邊到仲有其他size賣

係endclothing 買左

無自己size

有無巴絲知道英國有咩網有綠色70 低筒? 因為我人在英國但上converse uk個網冇得買

老細 1970 us 9=uk9= eu42.5

有無爸打今日入左新色？

想要對深藍但搵唔到
所以買咗對泥黃高筒

買左棗紅高筒

一樣

船咁大隻

隻 chuck' 70 實物真係麻麻

角度問題，男人老狗us8.5算細啦

Us8.5 唔講以為Us11

終於入到

隻黄色好似次次睇都唔同咁既

我隻腳好奇怪
1970著us8.5
ultra boost或者其他波鞋著10/10.5

乜呢個年代仲有人著架

Converse偏大
Ultra boost偏細

想買條skinny牛仔褲襯，有無咩brand推介

想買對布 無筒黑或者米色 係咪300蚊已經叫平

Zara

正常

柒鞋

見人見智架姐

邊度黎

我著conv比起nike,nb,係細一個碼先岩

靚到仆街，但個價

有無巴打係門市見過70米白高筒

呢對真係好正
前前後後入過3對唔同色

大家呢一水新翻嘅1970s買左咩色？

有冇人知addict gortex 幾錢？ 好想要

冇咩，唔太吸引加上一水買左兩對喇

代購好似17xx?

想問下throwback嘅底是咪Nike 底
有意想入手但驚唔舒服

定番22000 羊加tax
17xx 就狗衝

買普通addict算啦 加goretex要成千七蚊 唔值

邊間？

Ig: jp_haraxxxx

利申左先 抵唔係我講既 我自己都冇買

x 2

問左要2150 但好想要一對可以著到死都未爛嘅converse 諗緊去唔去馬

報錯價 sor
本身cons又唔係打風落雨就打柴 正常著用一年都頂到啦 1970/addict已經比普通ct襟著 我覺得冇乜必要要埋goretex要2千1 同埋仲要黑色 黑色高1970先6百幾 夠你買3對

有冇巴絲知呢對邊度有

One star香港難搵d

呢對代購幾錢

17xx 應該係普通果隻addict

黃低US8邊度仲有？ 搵到依家都未買到

上網搵過但係冇日本信用卡買

Cons x nbhd 知唔知高桶邊到可以搵到 原價幾多 thanks

哇 上世紀嘅野

on9仔

唔好理佢啦 條友已經唔係第一次周圍點火

block咗

啱聽，啱哂古著同好

講撚到明1970s

前排買咗呢對

呢對我搵咗好耐都搵唔到 你喺邊買

大家個名

我喺英國買架

幾靚

巴打點睇白色個對？

X2, 我都想買一對著極都唔爛既CONS

唔好ff太多

買多幾對唔同色仲好啦

跪求 Yellow low點襯好？

老牛

黑褲roll
綠軍裝褲
淺牛roll
短褲就深色,再襯返長襪

漏左navy

幾好著

正

WHY

一定會爛

新入手

想收對米白低筒chuck Taylor,us9

腳掌大著cons係咪會好撚柒

香港有無呢款買?

經典最令

白色幾正

同問off white top

Cdg黑high好定yellow high好

呢對大家點睇

想問呢對仲有無機會買到?

dream shoes

我都想搵 但基本上冇可能搵到

UNDEFEATED x one star

令你老母？

一定係黃

50/50 點揀好

個心心真係好撚mk

黃vintage 味正好多
女著心心還好

對白色好似幾好

100週年款? 諗緊買其他色

新手一問 東京咩鋪頭會有addict賣？
之前去 行過專門店都唔覺有

Yes

想問下呢對係咪偏大 平時著9.5

巴絲們可唔可以教下點著天藍70
買完唔識著 巴

[高筒]你地會放條鞋帶出黎定收入去

卡其褲/ jeans la 總之唔好太長

巴打可唔可以講下邊度買會平D
想買70

放出黎
收入去
Q一圈

想問下面個對 但冇37.5

sunflower low 仲有無地方可以買到us6 24cm????

幾年前買左紫色黑色同米白之後都無再睇岩，而排想搵低筒見過pro keds出返就狗衝第二個牌子

黎緊fragment x converse

想買，兩隻色都好正
不過白色1970

依對香港仲有冇得買？

呢隻紫好似啱女仕多d

係邊度睇到有咩色？

早排去大I睇過 冇晒

日版你地覺得靚唔靚
冇咁的線紋

最近買左呢兩對

對黃好似細隻咁多

Play 邊度仲有得買

買細左一個碼但都岩著

外國仲有
hkd$12xx連運費

求Link Thanks

THANKS 巴打

門市仲有冇黃色

[/quote]
[/quote]
[/quote]

高筒知點襯短褲

[/quote]
[/quote]

高筒知點襯短褲 [/quote]

長襪

有冇巴打知遲啲香港邊度有得買？

[/quote]

高筒知點襯短褲 [/quote]

長襪 [/quote]

巴打黄色係門市買？邊間

巴打 想問依對SIZE洗唔洗預大/細

我平時著9.5呢對著8都得

我上網買

大家點睇undefeated個對
想買米色個對

E家仲有冇

岩岩旺角買左對泥黃

夾腳趾

泰國買唔知會唔會平d

波鞋街定專門店

朗豪坊專門店

琴日都行過，不過斷哂碼

frgmt果對賣哂未？

同全黑白底冇咩分別

邊到買到？

有無巴絲有ig/website睇其他人點襯converse?

平時用 WEAR睇人襯衫

今日紅雨照著

邊度仲有黃色高低筒us9

未買過converse想問下 佢係咪有隻防水款
今日咁大雨突然諗起呢樣野 如果有屌番對都唔錯

你好撚煩 成個弱智咁問問問 on9仔

依加想門市買1970黑高筒係咪有九折？定有冇巴打係cons到做有折

好波

呢對香港會唔會有？

有無巴打對1970著得耐，個底會變黃 係咪落雨著過就會咁 有咩方法解決

邊到有得買呢對？

[quote]有無巴打對1970著得耐，個底會變黃 係咪落雨著過就會咁 有咩方法解決
[/quote
對迷彩必入

泥黃已經變公廁
btw 想問呢對叫咩 係咪已經冇可能買到

迷彩正

買左依對唔岩， 7號
500有無人要？

男裝7號？定女裝37.5?

男7 40

有無人買到對carhartt?

唔係6月3號先公開發售咩 巴打

外國出左

有無巴打入咗addict GORE-TEX 想問係邊買到

有冇人放迷彩carhartt8號

求 carhartt 迷彩9.5
可啡/卡其加錢換

1970鞋帶咁撚長

想ro咁綁

Ro

等緊寄去倉

諗緊 cdg x converse 個對買低筒定高筒好

黑高
米色低
各一

邊度可以搵到1970泥黃

邊到買到

你地邊到買 我見asos有但係唔送香港嘅

rick owens

軍綠低筒，藍色低筒同藍色高筒你地會揀邊對？